何潔思你好嘢! 我當你好姐妹你就呃我錢，夠膽就做一世縮頭烏龜咪返香港

上個post講咗佢點唔還錢，宜家就擺相
雖然只呃我一萬，走財務公司一萬八。
但都想大家警惕呢個人，第2就係唔好亂借錢比朋友，唔好好似我咁低能智障去信一個朋友。

何潔思 Jessie Ho R547xxxx
2001年3月14日
160cm 70kg
密碼: 碌唔易死 狗易死狗
we柒: hongkong_girl_13
喺寶血女子中學讀到中三，中四開始讀IVE design，讀1年就讀唔掂日日喺屋企hea。

冇錢就問我請唔請佢食飯，厚面皮到喊。
返過中環KFC同McDonald's，不過借我錢之後日日打機冇返工(有2次下午打比佢，佢仲打緊機)
聽講宜家為咗躲債返咗四川(唔知真假)

賤到學生錢你都呃，比咗半年時間你仍然一蚊唔還，仲要日日玩鳩我話聽日還後日還。然後一到限期夜晚11點幾就諸多藉口話還唔還錢。

呢個人表面支持香港運動但實則純粹po ig呃like, 睇佢參加軍事夏令營就知咩事。
中國人果然係呃錢高手，冇文化冇學歷冇社經地位，要用呃錢去生存。
希望你真係返咗大陸，咪再扮香港人😉

屌你呢啲就咁多圖

講還講唔使貼圖嘅

本來睇文字都好同情你，但係你貼埋圖，所以blocked

70KG 深水炸彈都呃到樓豬

重過我

做好姊妹影相都影到咁
係咪真係好姊妹嚟㗎

雖然佢點影都係柒

hi 又係你

咁樣衰嘅人都有仲要有樓主搭糖

做朋友本來唔應該以貌取人，但今次真係令我見識到相由心生……

男定女

報黑警，搵小額錢債，申請佢破產

咪啦 佢係藍架，班狗分分鐘咬返我轉頭

幾靚女

無人叫你額頭寫住我係黃既入去報警

lihkg變咗5p?

好似微辣一個人

如果你借，佢一定玩到你癲。輕則唔覆，重則日日玩鳩你呃你聽日還後日還。(然後講出一大堆搞笑嘅藉口話入唔到錢)
借咗之後真係另一個人嚟

哇屌 我都識